點睇啲雲吞麵撚 晒電撚 scam撚

crypto回調=抵撚死 ，drop to zero
crypto all time high = bubble , 好撚唔環保

你班搵唔到位入市嘅傻仔講嚟講去三篤shit

連登社工係咁